Swift sport 1.6點睇

咁不如小飛俠仲好玩

NA同turbo都唔同玩法
但係辣椒有棍玩